依家大家明白點解香港係民主試驗田

你以為民主試驗田係為左變得更民主

實際上係成開發對付民主社會既武器實驗場

they know how to fool the free world and destroy democracy very well